（驚奇隊長）藍色人係反派 斯克魯爾族係忠 主角失憶 隻貓食咗粒藍方塊

Captain Marvel 簡評：
詭族（藍色人）先係真正既反派
一開始同女主角打個個男人係反派
斯克魯爾族（好醜樣個隻）先係忠
主角俾人洗左記憶
隻貓真係瘋奇獸
Nick Fury隻眼係俾隻貓抓盲
粒藍方塊tesseract(Loki 俾Thanos 個粒）俾隻貓食左

要睇既都睇晒啦 白痴仔

推

放3月9日8點戲飛 留tg

好仆街 標題已經劇透晒

一早睇左
而家post

要睇嘅都睇哂
遲睇嘅都唔怕被劇透 🤷🏻‍♂️

哎吔～～
啱啱睇完先見到，如果唔係肯定好失望啦，
比你劇透左

單機啦傻閪

極危險

你唔撚好落左畫先黎劇透？